空姐申請司法覆核「我爸是梁特」機管局報告

特首梁振英遭踢爆疑於去年3月向機場員工施壓，令幼女梁頌昕獲特事特辦享特權，由國泰職員代送行李入禁區。機管局及後提交報告指代送行李沒違保安程序，由於梁頌昕行李不需覆檢，故毋須同行同檢。港龍航空公司空姐就機管局報告結果向法庭申請司法覆核，法庭今聽罷陳詞後批出申請許可，案件將排期聆訊。

根據香港法例494章《航空保安條例》擬訂的《香港航空保安計劃》，其中第6.2.10段列明旅客及其手提行李須同時接受保安檢查，申請人認為任何旅客與其手提行李必須同行同檢，包括首檢（X光檢查）及覆檢（人手搜查），並非僅針對後者。

推

等睇空姐秘密影片流出
（689一定搵辦法攪佢）

我諗9成香港人已經忘記左件事